5000筆直電腦打機求介紹

目標係想打到bf1
唔洗最高畫質 run得夠順已經可以
同埋希望有HDD + SDD
不求感激